唔好再叫人圍新屋嶺送頭

除非你有以下軍力:
四個狙擊手
一支反器材步槍，三支滅聲狙擊槍
最少100發子彈

40人衝鋒隊
每人一支突擊步槍，四個彈匣(包括裝咗落支槍度嘅彈匣)
每人5個frag grenade, 2個flashbang

10人重兵
每人一支重機槍+1000發子彈

仲有揀幾個衝鋒兵帶C4炸彈
簡單講，即係唔好圍，除非你有足夠兵力翻轉成個新屋嶺，仲要救到人同走得甩

突發！！ 新屋嶺要人！！！

係 無意思
直接D比較
送頭後可以得到乜野??

ALL YOU NEED

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

nothing, 仲會比人姦埋一份兼最後被消失

非鼓勵送頭，有用可以諗諗：

全港幾萬人一齊踩上新屋嶺屌狗！！！

狗屋總部都可以打埋落黎

以上兵力x10就得
x100就打老解總部

我覺得需要軍事訓練先,如果唔係打唔過

出錢請blackwater要幾多錢

唔好睇小新屋嶺，嗰邊肯定係fortress
入邊係解放軍同武警更加唔駛講
其實我講漏仲需要由其一狙擊手擔當偵察兵

兩架AH-64 Apache係上室都嚇到佢地瀨尿啦，仲地面部隊偵察。咩年代

帶無人機做偵察

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選